有冇巴絲鍾意食乖媳婦泡椒雞爪?

之前返大陸一試就愛上左 真係會食上癮
雖然都有心理準備大陸零食會唔會食死人 唔係咁放心
但味道實在太刺激 岩岩上淘寶 諗住淘返幾包當零食

好辣，好重防腐劑味
不過一食停唔到

我都好鍾意食 不過好辣
雖然陣味好化學 有隻豆腐咁都唔錯
另外有時返大陸會買周黑鴨食

屌 琴日食完
btw香港都有得買喎

斬哂乖媳婦D手指

原來新抱係雞

好辣 但好味

邊度？

淘過 好正！！
雪凍黎食再配啤酒

元朗合益果條買菜街
葵廣地下都有

唔敢食 硬係覺得好假 黑心食品 又唔知有咩化學物質

食開無窮辣雞爪

呢隻

樓下士多有 不過宜家唔敢食

推！
日日食五包以前

如果你有睇過網上流傳既雞腳同花生特色整法
你就唔會再買黎食

樓下士多
不過好多fd都入元朗買

我阿媽都好鐘意食 屋企仲有幾包未食

細個好鍾意食 不過辣到仆街要浸水先食到

未

周黑鴨